多謝藍莓訓身支持民X聯！！

以身作則 行動支持

以前個啲乜乜天使 劉俐

條友係ai乜 做保險，犯左法仲點幫客戶caim錢？

臭雞一隻

唔係咁開心呀嘛

其實證明唔到係本人 吹佢唔漲

保險同咪一樣, 出返嚟做搵返洗米華囉

Ig有晒樣，點會唔知

咁都搵到

肯定唔會拉啦

臭G

其實啲偽人係咪0 pr?就算親建制,但係而家個時勢,用下個腦都知唔表態先最正確啦

臭雞

who

G

訓身支持洗米華

叫同區果啲候選人報警先

張選票呀

洗米華又真係好型既

就算區選最後輸咗
都有戰線要打！！！！

Twitter Reddit戰線
將舞弊問題推上國際

Twitter 片段
一車廢老收利事投票

海馬枕頭 Reddit Post

一車車廢老 Reddit Post

福袋 Reddit post

冇圖點知係邊個黎